如果老美話肯接收香港人，但要去底特律做開荒牛你地會點？？

卡蘿

去

即去
多人去一定開創到一片新天地

新香港

原本既黑幫點算先

即刻去，行李都唔駛執，糕

去！

即刻行

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

會死

阿嬸唔識英文 點算

Yeah what up Detroit

香港七八十年代先起飛，要開荒有幾難

可以出發未？

睇黎真係廢墟一片都好過而家香港

香港就好似敗家仔咁，只係不斷咁消費港英時期好繁華時代既遺產

You don’t really wanna fuck with me

食得咸魚。。。

抄我po

如果美國比所有一次香港人去底特律居留，你去定唔去？

十年時間已經足夠

底特律 Becoming Human!

Go

要同黑鬼扑野

我點知有人開過sorry囉巴打

但你個po又成年前

勇武派要進化用槍

一定去

佢肯幫我地維持治安，即刻變第二個NY出黎啦

建設新香港，有你有我

黑警都唔怕會怕黑幫
當勇武派流架

diu去底特律，十幾年之後幫你搞起第二個new york都得
你當香港人流的

宜家我行得啦！

底特律亂到仆街喎

Detroit Pistons

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

睇過啲一蚊樓,執完比地稅都搞窮你

糕糕糕 right now !

全部 真香港人 都去既話 , 驚閪無人講廣東話咩

Missouri 都狗衝

其實 英國 / 美國 真心可以考慮下

勇武科技樹快速解鎖

去，底特律發大財

糕

香港人咁勁一定搞得掂

然後反攻香港

如果有100萬香港人去，個個可以渣槍
真係未驚過

有咩所謂，大家去到就係自己地方守望相助啦

唔好再回呢類ob9 post啦各位!!

I'm ready! sir!

人地玩實彈

我來了，美軍請帶路

報警！

Detroit Become Human

救返晒啲義士先 一齊糕

變人

即刻去
Roof Hong Konger
起過個New York真心唔難

好丫

香港人嗰種醒爬同勤力係唔可以睇少嘅，不過都係留返喺度救原本嗰個香港啦

自己地方自己救 其實香港好靚

D 樓價直線上升

雖然唔夠啲黑鬼打
但照去

Detroit: become human

開電影公司......

直頭俾笪田我耕我都制

果度10萬美金買到別墅，但出街會比人打劫

去 香港咁多人材

Muscle car發源地

我地去到就冇實彈？

小香港

.

即刻出發

變新香港

有幾千人去陪已夠...不用多，當然越多越好

去 即去

做車房仔

香港人日做12個鐘

同其他香港人一齊奮鬥

連登仔田都唔識耕
點算

獅子山精神重演一次唔難呀

互射囉
黑鬼作戰經驗點都多過你啦
香港九成人 槍都未燒過啦

係咪唔記得New York 個new 點黎
美國東岸以前就係咁黎

去啦唔撚諗
喺香港搵幾多錢都冇用
根本就唔開心

一個城市發展最重要係人

真。becoming human
係香港冇人權

即刻去啦 諗都唔洗諗

有無綠卡先,定當你難民

開返間水炮車製造廠 名為底特津路

因為個城市破左産 依家冇乜人住喺個度

去發展仿生人 賣sex 都好

小器到

大家齊心互相幫助冇野解決唔到

狗衝

Why not, 人夠多班黑鬼撚敢搞咩

香港人一定得

阿斯加人可以搬黎地球
我地香港人一樣可以搬去美國！

大家一齊去嘅話我即刻去

btw
絲打留意 唔該大家盡可能著黑色sport bra

中椒好多時都要除衫沖身 巴打可以就咁除 但係絲打好多時會有顧忌

請大家唔好著普通bra 要著平時啲女做運動會就咁著嘅sport bra 有咩事可以即刻除 同埋跑起上黎方便啲
唔好著啲螢光色呀唔該

保護自己 方便啲 同埋如果幫你沖嘅係巴打就唔洗咁尷尬

無論巴絲 見到唔該幫手推一推 thx

就算有得揀
我淨係要香港

ok

可能勁多蝗想join , 13億人扮香港人

做多咪俾下保護費，好過俾錢都要俾狗打

yeah 香港人強項

香港人開荒第一法則：借錢炒樓收租
等做第二個李家誠

成班人去就有華人區

Now everybody to the 313 put your motherfucking hands up and follow me

底特律已經復活啦

重拾「汽車之城」嘅光輝

妳估個個黑鬼擰住支槍就好準咩？俾妳日日去練好快就熟啦

30年活塞fans ready

Detroit - the little Hong Kong
好似幾型

有香港人嘅地方就係香港

黑得過共產黨？？

比返錢美國

我行得嫁啦

Detroit

好似係最撚垃圾同窮既城市

連仔帶我走

國泰又多個地方可以開直航

我執好行李，幾點機？

Robocop

我寧願比力架一槍打死
都唔想比共產黨同垃圾港軍政府折磨致死
定還是分分鐘唔係折磨致死，
而係比黑驚暗角打死

去美國就學英文啦
喺香港就屌人唔學廣東話

其實唔難

老閪都去

人夠多都唔係問題

美國深水埗 ?

Racist: 最多黑人既地方
認真 連政府都破埋產既地方真係世間罕有

仿生性愛機械人

做
可以今晚出發

去到第二個地方重新開始, 適當地講下母語好重要, 如果唔係會思鄉

其實唔洗，自己人組個巡邏隊！係美國其他地方都係咁，咁個neighbourhood治安就會好，d黑人都唔敢亂搞事

當年十字軍東征班平民..

asgard

黑幫的黑人捉你去爆菊花

重慶大廈好似好d

98
唔洗諗

挑戰下 好過係香港做狗

去底特津開返間 底特龍津

唔洗驚，我哋有劉馬車

幫你底特律整到加洲咁都得！

屌那星，最尾話KFC都有防彈玻璃

BTW條片啲聲好似有啲問題?

求其係太平洋比個島仔都狗衝

8 miles

去咗先算

變到咁都得

Hong Kong is not a place

D樓1美金都無人買

香港人守法交稅自然多警察巡邏，治安自然好 黑鬼根本唔成問題

要移民使乜去底特律，全世界都要新移民

正
去享受民主自由依啲人權
真正"become human"

好像唔止咁簡單

變美國生產力第一城市

我接受.

要香港出世同check十年social media 紀錄

好多兇殺案

緊係去啦, 組成新香港組織, 香港有人才~有資金

去。香港人團結所有事都可以做到

去 整多個拉斯維加斯都去

成班香港精英去，next LA/NY

將支那工廠搬去Detroit
最多收平啲人工

活塞

即刻執嘢走

將來香港會變而家底特律
將來底特律會變而家香港

即時行得出發

ok呀

是撚但啦

即刻唱哂美元飛過去

等於我地之前話香港人喺海外覓一塊地重新發展，係就好啦～～

支持
就算100個99個唔去
都至少比左果1個人搵到解脫嘅方法
點解唔支持?

幾年內變國際都會啦

開完可能仲勁過new york

真新香港！
美國今次入左班最強既奴

仲要比黑鬼婆屌

一定去，起碼唔駛再俾中共逼害

幾時上機

住過 detroit 附近幾年, 真係覺得唔差, 冇人叫你住係 downtown, 外圍不知幾正常, 港式餐廳都有兩間, 好正宗好好食果種

美國唔識英文都生存到

去呀，當然去

講真 美國唔係你諗得咁好
仲要係Detroit 打死都唔去

咁底特律一定仆硬街 因為我地會將佢打造成國際一級大城市

發大財發大財！

去到美國仲想搞獨立？

一大班人去
分分鐘變第二個vancouver

可以整啲香港風格嘅Muscle Car

底特律畫個獨立經濟區比香港人
我地自己攪掂自己

push

唔洗下下話抄嘅
great minds think alike唔得架咩

埔
幫佢搞番起個Detroit

人地有new york
我地有new hong kong

即刻狗衝

梗係制啦，話晒都係美國喎

如果有得揀去紐約就仲好

給我互聯網就 ok

當香港人去到Detroit 唔難想像未來既變化,你睇下而家既連登就知咩料，國際級論壇

底特律當時係全世界都高收入嘅城市

話明開荒

係香港都做慣牛

若干年後一個底特律托起你成個東岸

荒蕪

Everybody from the 313, put your motherfucking hands up and follow me

成班黑鬼

我諗20，30年
應該過到而家香港

你求奇比個荒島香港人過二三十年又會變左一個新嘅香港

New Hong Kong

同黑鬼住，白人隨時射殺。

底特律：變淫！

香港人有創意又勤力，一定得嘅

光復完香港再去，擴大領土

底特律:變人

大航海時代?

華人唔好同黑人住

唔好發夢
靠自己拯救香港

正呀
可以同 eminem 做鄰居

即去

留個位俾我

咁又係 成班連燈仔咁撚勁

Where's my gangstas and all my thugs?

Throw them hands up and show some love

I am ready to go.

早前溫64時，睇到廿、三十年前atv今夜不設防，其中講到只要有任何地方肯接收香港人，過個地方只要用廿、三十年，就可變成另一個香港。
我會去

底特律其實幾好住

利伸：響過附近讀書

冇記錯uptown detroit 好似回復返繁榮，冇大家想像咁差

多人去一定去 The New Hong Kong

香港人咁努力

香港人玩槍game好勁

"But the world is not what I imagined.
It is dark and cold.
It is harsh and violent. Unfair and brutal.
It almost convinced me I was nothing.
Less than an object, just... an obedient machine."
"But deep inside me I could feel something different.
A gentle and warm whisper telling me that I am... alive."
"I had to escape. I had no choice! Escape to love, to hope, to live... to figure out what that force inside me was. Maybe I'll change the world."
港豬覺醒

唔理過到去點啦
我唔想維持原狀

建議練好槍法先去

狗衝啦仲等呀？

8 miles ....!!!!

Detroit 類似元朗with黑人

Motor city仲有得睇nba

殺

求其立間屋去住都得

Where’s my seat?

人地黑鬼都係諗你呢句
咁邊個解決邊個

Detroit發大財

到時就瘦田無人耕
耕開有人爭
成立新香港

你地臭閪支那共產雞蟲雷洋呢

香港人中彈面積細咁多，互射有優勢

人多一定去，建立新香港

香港人智商全球首屈一指
如果有個地方可以比我地完全自治
呢個地方一定繁榮

首先要有槍
其次要識開槍自衛

起碼叫有本美國護照先

屌你估打機咩

變多個香港比你，香港人效率世界頂尖

比十年我地收紐約皮

重高達

make Detroit Great Again

New York
New Jersey
New Hampshire
New England
New Mexico
New Orleans
New Zealand
New South Wales

New Hong Kong

Sing hallelujah to the lord

搞到班黑鬼都要發財立品自稱香港人

好 ff完 自己地方自己救左再講
21金鐘見

一齊走，一齊走，一齊走⋯⋯

如果美國提供軍事訓練同武器俾香港移民組織海外軍隊光復香港的話,我去.

香港人去邊都肯定立即變全球最有錢城市
錢又多又勤力又聰明

底特律絕不是開荒
只是汽車工業沒落變得蕭條

除咗去日本遠咗之外諗唔到咩原因唔去

家下我住Detroit 等罪你呀

咪開啲ff po啦
如果如果，推721po仲實際啦

我識人嗰度做嘢，話嗰度發展越來越好，梗去啦。

即去，係美國落機第一時間買槍先

過曬去拍黑幫/ 警匪片, 好快去曬加洲

睇下做咩開荒牛啦去做軍艦島就當我無聽過

底特律樓好平 可以
買house前後花園幾千尺
做便利店都買得起

我地香港人過去即刻幫活塞拎多次nba冠軍都得

Only nigga that I trust, is me

咁d財政儲備點算呀
話矖香港人血汗錢

Eminem

DETROIT SMASH!!!!!!!!!!

夠膽比埋香港人Manage
我保證變另一個華爾街

仲要諗？唔係掛

去, 前排先去完番黎

你地慢慢討論，我執GIP先

you are free now

兒登仔真係識幻想 唔怪得咁多fg 50k

Detroit 邊算荒呀.....

利申：成日去果頭

執緊行李了，邊班機 ?

香港人請僱傭兵

Nova Scotia (字面解New Scotland)

[purple]即搬即去!!! Prince 嘅故鄉

Hong Kong Piston

大陸咁樣WOR, 真係住?

重慶同底特律比 已經叫治安好又好發達
底特律完全係仲差過南美貧民窟

當玩sim city！十年變NY

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

笑死 比人恰死

响嗰邊攪個new Hong Kong

新香港州 State of new Hong Kong

即刻狗沖

一齊上 一齊落

得自己一個肯收就唔會考慮

夠多香港人到時個邊自然有新技安

去洗碗都得

叫龍心帶領我地去！

720 -- 政府山 基督徒集結

其實你地所知既只係 Detroit 既一部份其實有好多有錢／中產白人區好安全平時屋企都唔洗鎖門，而且而家經濟已經好番好多，重係lonely Planet 2018 10大推介城市黎架，雖然無 LA / NEW YORK 咁多野玩但市中心而家好熱鬧重有賭場添架。不過當然重有d 區係死都唔會落車，但比起前幾年已經好番好多。
不過冬天好長下下都零下十幾廿度就好難頂。

香港好過美國90%地方啦

立即

真香港人最醒目最長命
唔係十年八年幫你搞起第二個NY都得

寧做美帝狗 不做中國人

呢個地方當地人都避之則吉啦

應該係有英文區
廣東話先係主流

Detroit係好撚癲既地方黎 黑幫多到殺人又超多唔係講笑

媽媽的意粉 媽媽的意粉！

去到用3年就起番個小香港出黎

Detroit係轉型失敗+而家黑社會多啫。本身地段唔算差，起碼好過澳州嗰個碼頭。

但香港人打唔打得贏當地黑社會我好有疑問............

美國d黑社會同香港嗰d點L同，

去
【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

啱 將底特律，變左香港

Detroit become Hong Kong

香港咁多勁人，驚閪咩，但要人夠多先有用

Detroit遠少少有個大城市叫多倫多

Detroit 不知幾繁榮
衰極都有80萬人住

Connor bb

諗起呢段片

底特律-多倫多嘅距離大約係紐約-華盛頓DC嘅距離
仲近過香港去廈門

無知真可怕 Detroit仲有幾十萬人住而且仲有大公司設總部架

可以一試 如果係真香港人過去

如果會移當地華人或者強國人就不了

底特律都叫垃圾同窮？人地爛船都有三斤釘衰左50年都仲係中西部數一數二既城黎架

底特律係屬中西部 係撚東岸咩

美國度度都係咁上下喎 你試下搵NYC LA既片睇下

一定去啦
其實做開荒牛先好
多啲機會發圍
你睇老美大城市都係好多人要瞓街
因為競爭太大
不過都要視乎要做幾多年先包拎到身分
如果三年或以內都OK嘅

近芝加哥喎

係
近加拿大，五大湖中間
如果香港人過去要搞起佢唔難

夾喺中間🤭

Chicago-Detroit-Toronto

邊度報名？

香港警犬惡過黑幫

老老實實, DETROIT有硬件既話靠香港人真係有機救返生

肯定發展得同NY有得揮

香港人會將佢發展到勁過NY

自費出機票, 同買屋生活

城市花名係新香港姐

香港人去到搞返起個城市 黑幫都有錢賺

汁定行李，隨時出發

認真,力架都冇中共國家機器咁恐怖

我淨係知義士會會為咗自己家園可以犧牲自己
黑幫有冇膽為錢有死嘅決心

蝗蟲2.0

就係最混沌嘅地方先有最多機遇
唔好唔記得香港本來都係漁港黎
好似紐約倫敦呢啲城市你覺得仲可以有咩可能性呀?

去，好快變成新香港

香港我都生活到，驚閪

有機會離開香港，我一定9衝
係香港生活完全都唔開心

嘴遁 ＞ accuracy

Detroit be human
老撚都去

底特律活塞喺活塞男帶領下將成 nba 冠軍

香港人七八十年代啲人普遍低學歷無專業智識
仲要窮到隻狗咁

50年後既今日有技術又有錢
Detroit啲樓又平
又有美國政制加上無支共干涉
要重現「東方之珠」既美譽我唔覺會有難度

不如問Elon Musk去火星

唔使執野，訓行李倉都去

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

老閪都去做美國公民

200萬人裏面有一百萬人係後生仔可以去底特律
都可以將底特律變做新香港了

行得

福清幫

真心覺得以香港人嘅能力一定無問題

去啦

凍死你班港豬

班黑人

香港人改變美國文化 好快就個個美國人都ot
冇野阻止到美國人返工
今日龍捲風 聽日準時返工

成班on9 真係唔知Detroit 咩世界 你知唔知罪案率幾高 每日都幾單槍擊案

槍擊案點都好過冇自由

以香港人咁撚和理非既性格感化nigga

I volunteer

唔好唔記得香港係由漁村仔出黎嘅

NHK

你當香港人流架 試下去外國睇下人地請香港人定中國人做野

天堂好自由

gogogo

終於有獨立屋住

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

可能一兩年就繁榮過三藩市

你咪又係得把口 算9數啦 人地黑幫真係拎支槍指住你你屎都標埋啦

去
返Detroit M記最多咪拎枝槍
平時又有防彈玻璃
個客喺drive-through 打劫我我再打劫返佢都仲得

Why not

香港人仲要有錢喎，一定搞得起底特律

你有幾百萬人 撚有黑幫敢搞你咩 開支幾千人既港人民防隊，屌都屌死佢啦 又唔係墨西哥毒販

想報名

幾時去？

真
如果無條件咁接收
包底特律變新香港
起碼一半以上香港人去建設新香港

拎錢買一班黑鬼兵

做我地傭兵

你試下得幾丁友
睇下人地槍多d 定你多d
當武力級數對等，就變到大家都無乜著數
所以唔係有槍就代表勁d

我哋人咁多，自己維持治安都得啦

我燒過，所以我做gym💪🏻

會湧400萬香港人去，底特律好快會出現香字頭幫派
家豬放出野外，好快會出牙變野豬。港豬都唔例外

底特律GDP升至歷史新高
居民：香港人成就美國夢

detroit vs everybody

對美國有著數戇鳩唔晒

建立香港幫

我敢打賭，如果有足夠香港人過去，二十年內一定可以做返個一二線城市。有足球籃球隊，足夠既金融服務，唔駛破產。

話去既人一定唔撚知係咩地方
死撚左都無人知
白人都唔夠膽入，黃人

唔去﹐香港先係我屋企。

其實我只係突發奇想9up下幻想下

以50年不變咁計，香港得返廿幾年，與其用廿幾年去抵抗赤化，睇住自己家園一步步被大陸吞併，而且最終係一定會收返即使今次抗爭成功都只係活多廿幾年

掉轉頭諗如果用呢廿幾年，以今時今日兄弟爬山式既團結黎建設一個城市會係點

純FF勿屌

多就得 少人不了

底特律咁撚大度度都係三不管咩on9
底特律係咁垃圾就唔會有富豪區啦

去. 一起將Detroit重新建設成新香港

底特律咁近多倫多緊係爽

都想像到過多幾年俾香港人搞到繁榮
班大陸閪就會嚟搶資源
重覆香港同加拿大既路

香港人成立股分公司不上市，買起一大塊地，基建房屋一手包辦。每個家庭都有屋分計番條數睇下每人夾幾多錢入股，一人一股，ceo=總統，股東大會=公投。 邊個張d股分買比大陸閪死硬，因為除左股分持有人，係可以拒絕其他人進入私人土地
底特律唔知可唔可以行使對私有產業嘅自衛權，如果得d大陸閪一入嚟即警告合法開槍

拎唔走 就創造另一筆出黎

真正香港人點會離開香港去外國做二等公民

記得廿幾年前LA有班黑人暴亂四周嘅小鎮比人洗劫曬咁滯

點知打撚到韓仔個城就比人反殺

我相信如果香港人過去都係差唔多

但而家變左中國二等公民

其實香港人係美國好安全
白種人黑人都唔會郁你

墨西哥佬呢

底特律無hsbc 又無citibank
點玩